# TODO en cours

- [ ] Avancer sur les MàJ RI (plus générique, validé par CA, listé sur le site)
- [ ] mail asso@ et message réseaux pour appel à contribution sur la gestion des goodies
- [ ] Mettre à jour la délégation des pouvoir et bureau sur le site Web
- [ ] mail asso@ et message réseaux pour candidat adjoints trésorier pour la prochaine AGO (après retours jipege)
- [ ] Tester et intégrer Stripe sur Galette, puis voir retrait Paypal (todo PEB)
- [X] mail asso pour RPLL à lyon (28/06, https://www.rpll.fr/)
- [X] twitter RPLL, toujours possible d'avoir un stand ?
